搖滾精靈 LiSA 翻嚟啦～！

搖滾精靈 LiSA 翻嚟啦～！
LiSA "LiVE is Smile Always～ASiA TOUR 2018～"
[Hong Kong]

門票於2018年5月8日10:00am 起, 於Cityline購票通公開發售~!

日期：2018年8月11日（六）
場地：MacPherson Stadium 麥花臣場館
時間：20:00 開演

票價：
HK$ 890 (企位- 憑門票序號進場)
*可獲取簽名postcard一張*

HK$ 790 (企位- 憑門票序號進場)
HK$ 690 (劃位坐位)
HK$ 490 (劃位坐位)
HK$ 390 (劃位坐位)

*每人每次限買門票2張~敬請留意～
門票於2018年5月8日10:00am 起, 於Cityline購票通公開發售

售票系統 ：

Cityline 購票通
或致電購票熱線 2111 5333
或親臨Cityline購票通及通利琴行售票處購票 (10am – 8pm)

節目查詢及更新：
Facebook@puffinent

好野 真係開
下次藍井黎HK唔該搵返會員LiSA開

我唔會仆街到搶人post

幫手宣傳都話我搶😭😭😭

咁樓主去唔去呀

考慮下 唔洗急

去藍井武道館

樓豬都唔去

補返張圖先

最正都係GDM啲歌

出現啦出現啦

老女人

你去?

你同我去咪去

呢一句夠我笑到2036年

5好互相傷害

Google

#復出之前一早公佈左香港場
不如你縮返入你老母個子宮度

依個假膠黎 冇係藍井post見過佢

btw一睇個標題即刻笑左

仲有藍鑽級歌姬#

on9

support

係唔係要一日推一次推到8月

lm

推

唔洗推,老女人無人睇

我地香港無理由執輸

今次仲唔到我地發威

讓專業的來,我喺後面睇

前排企位可以試下

阿姐咁惡 轉個頭就比人踢出場

其實有咩好玩 唔明

我都唔明

玩一次就知

做地藏好過 靜靜地細心欣賞

未去過麥花臣
想問吓690個位係咩環境
會唔會太側邊？

加多少少又可以企中間

加多少少可以企前啲

不如一步到位上最前
又加多少少系列

都係898啫

加少少系列

啊姐幾年都唔嚟一次
畀多幾百企前啲都唔肯?

阿姐3年先黎一次
890除番開一日都唔洗一蚊

898有無得加多少少

加多少少可以點？

摸.......

摸LLM
呀姐係用黎珍惜
樂壇活化石

摸大脾

我想摸手仔

對阿姐認識唔係好深
比唔落手

不如你換個角度諗 你比左之後可能了解阿姐多D

摸下手仔都得掛

比完就會認識多D
唔近D睇點知啱唔啱

阿姐吊高黎賣 藍井次次黎都有得摸手仔 派哂福利

想摸佢隻牙
要加幾錢...

好撚痴漢

竟然係咁

成個post都打手黎

我反住黎推

難得ANISONG界第二把膠椅黎香港
唔是唔買企位呀?

我一定會返黎!!!!!

阿姐打手(X)
不凡打手(O)

LiSA 終於返嚟喇

買ed

原來個PO十幾日冇推過

無人推呢個 賣爆左係唔係唔洗再推呢個